# GastosHogar 
BY Lucio Grammatico

Aplicación diseñada para el control de gastos generados dentro del ambito familiar almacenandolos en una base de datos local y permitiendo un análisis completo.

Ventana 1: Gestión de la casa y los miembros de la misma pudiendo asignarles distinto puntaje con respecto a los gastos fijos y cotidianos.

Ventana 2 y 3: ABM de gastos fijos y cotidianos. también posee un buscador de gastos permitiendo filtrarlo por cada uno de sus componentes.

Ventana 4: Deudas de la casa, indica los saldos a pagar entre los miembros de la misma para llegar al equilibrio de gastos (Dividido entre fijos y cotidianos)

Ventan 5: Analisis. Permite llevar un analisis detallado de los gastos haciendo comparativa entre periodos de tiempo, rubros y miembros de la casa. 